615 3:00 林鄭記者會

有LINK未?

撤回

記者記得帶頭盔

冇link 既喂?
同圍都搵唔到
冇live咩??

上facebook大把

616出嚟

不撤不散

For every people of Hong Kong who pursuit democracy.

推到完場

屌你老母又遲到？？？？

RTHK

APPLE有

31台肯直播未
屌

仆街又遲到

遲到，屌你

咁大支嘢

話三點開記者會
但三點後先喺屋企出黎

屌你老母又遲

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

屌你老母咩
遲到
又遲20分鐘呀屌你老母
現屆政府知唔知咩叫準時呀屌你

林鄭：咇緊眼水 俾多啲時間

個撚個都遲到

人呢屌你老母

屌你 遲到

遲到

開個記者會都遲到

可能諗諗下都係繼續推

3點先出門dllm

蕩失路？

衰左仲要擺款

開波先再睇

遲到????????

滴緊眼藥水 唔好咁心急啦屌你

好多人係IG見到暫緩就鬆懈
可唔可以多啲人提出，暫緩唔係撤回，共軍用嘅招「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」
群眾一退就危險

遲幾耐

3點鐘開記招變3點鐘離開禮賓府

見到利君雅, 佢仲做緊TVB?

拉隊走啦屌

笠水

又遲到

唔好意思，借個位。
如果612後，你有持續情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

過咗rthk

港台

轉左會好耐

3點開會 3點02先出門口 誠意呢

幾有誠意

聽日見

終於躝出黎

又講台灣 台灣都話唔收啦

又消費死人

又消費台灣殺人案，未撚比人屌夠？

又講廢話

又係講廢話

又想轉移視線，屌佢老母

講夠廢話未呀

講左十幾次 台灣唔收 傻撚左呀？

講完頭幾句可以聽日見了.

又不理解

又spin去溝通

唔講暴動？？？？

仲企硬 屌你老母

聽日見

緩你老母

好大個官威WO 包大人~~~~

簡單一句：暫緩，不撤回

成段講話唔夠膽提暴動兩隻字，已經收左皮

英賊果然講英文

港英走狗